Milá babičko, píšu ti z Prahy. Tady bydlím už měsíc. Studuju češtinu na univerzitě. Čeština je těžká, ale každý začátek je těžký. Líbí se mi v Praze, protože tady mnoho hezkých parků, zahrádek a zajimavých památek. Ráda chodím na proházky s kamarády po městě. Má oblíbená památka v Praze je orloj na Staroměstském náměstí. Líbí se mi taky kostel sv. Vita. Líbí se mi jak vyypadá večer Karlův Most. Cestujeme s kamarády do jíných zemí a je to hezke, že Praha se nachází v srdci Evropy. Chutná mi české jídlo. Mé oblíbené jídlo je polévka, která se jimenue kulajda. Čekám na Tvůj dopis. Myslím na Tebe. Tvá vnučka.
